有冇人記得咩叫wee wung wung ,wee wung wung?

好似係周星馳啲戲, 唔知催緊眠定點, 有冇人記得係咩

wee wung wung wee wung wung ~~

明明是粵語殘片發功的聲音

有冇片?

Search 如來神掌，火雲邪神、雲劍飛

你睇我唔到 你睇我唔到

摩登如來神掌?

記錯. Sorry

大概喺邊個位

救命呀!搵極都搵唔到

醬爆武林 有線配音版

鹿鼎記1

假太后搵針插完OBrian韋小寶出來攞彩果幕

thanks !!!